有無巴打d屋企人一得閒無事就睇你連登ac講過乜野？

然後現實生活就一面鄙視 同 嗤之以鼻
D人咁無聊都有

阿仔 你又開on9 po 做咩

我啊哥

咪係 男人老狗 咁八卦